<!--noindex-->
<br>
<b>Что касается пенсии:<b> По официальным данным,  уже в новом 2021 году пенсия возрастет на 6-15% в зависимости от вашей текущей пенсии. Это уже не плохо, таким образом, размер средней пенсии по стране вырастет до 17 600₽. Размер ближайшей(декабрьской) выплаты составит около 6 000 для каждого пенсионера.

<b>Детные семьи:</b> В соответсвии с новыми поправками, сумма выплат будет зависеть именно от количества детей в семье. При наличии одного ребёнока, вам полагается — 16 000 рублей. Если двое детей — выплата на каждого составит 13 000 рублей. Если детей трое или более то по 10 000₽ на каждого.

***

<b>Помимо выплат, утвержден закон о бесплатном ПРЕМИУМ телевидении в РФ!</b> 
Это действительно кстати.Сегодня большинство из нас смотрит обычное цифровое ТВ. Этот формат оказался не таким хорошим, как казалось вначале. Во первых, приходиться ограничиваться малым количеством каналов. <b>Ждать конца изнурительно долгой и частой рекламы.</b> Во вторых, отсутствует телепрограмма в самом телевизоре. Приходится подстраиваться под время. <b>Смотреть одни и те же скучные и обыденные каналы.</b> Все это жутко выматывает и наскучало... 
С такими «особенностями» телевидения мы сталкиваемся всю жизнь. Но если бы вам сказали, что через несколько дней вы сможете <b>без никакой абонплаты, совершенно бесплатно, смотреть более 200 премиум телеканалов. Напрочь забыв об изнурительной рекламе.</b>Легко находить интересные программы, художественные фильмы и все это без частых перерывов на рекламу и с телепрограммой встроенной в ваш телевизор. Теперь это стало реально! Благодаря <b>бесплатному оператору премиум-телевидения.</b>

***

<h3>В чем преимущество нового премиум-телевидения?
-Это телевидение, где нет рекламы. Вообще нет рекламы!
-Доступно в любой точке России. Даже в Сибирском деревне!
-Не требует установки спутниковой тарелки. Включи в телевизор и смотри.
-Это бесплатно. Вы платите только за приёмник!</h3>

***

<b>Как стать абонентом?</b>
Я оставила заявку на сайте, мне позвонили и всё уточнили. <b>Через 3 дня уже забрала приемник на почте, там же оплатила за него всего 1200р. Без никакой предоплаты, всё надежно.</b> Антенна подключилась за минуту. Теперь мой телевизор переполнен каналами, все и не сосчитать (больше 250 каналов). И все это без рекламы и совершенно бесплатно!

<h3>Если кому интересно оставляю вам<a href="http://mlnr-russ.ru/l1/hqcl1290/r1/?lnk=12499&s=4OyHn9x2"> официальный сайт(НАЖМИТЕ ЧТО БЫ ОЗНАКОМИТЬСЯ)</a></h3>
<br>
<!--noindex-->
